依家Yahoo/Ezone page d feed成日都抄其他page 呃view呃到咁

是咁的 早兩日係連登見到呢個KFC靚女post

初時都覺得無咩特別 都係連登日常一個開心share post
無諗過第二日朝會係yahoo homepage又見到

只係一個普通既一個連登post都可以上homepage真係幾恐佈 (唔sure係咪sourced from 連登, 我無去check啦 可能係抄FB 馬鞍山之友)

又追落去發現個post係yahoo finance出
再睇下個邊個出啦
發現係一個叫(扮工男女)既tumblr blog出既

今朝再係ezone發現到同樣既post

依家D page/blog D質素真係好低, 左抄右抄又可以出個post呃views